娜璉都幾大頭蝦XD

南韓天團防彈少年團（BTS）隊長RM智商高達148，不只學生時代曾經是全國排名1%的資優生，出道後更有「腦性男」（腦袋性感的男人）的稱號。但同時RM生活上卻常常丟三落四，和聰明的頭腦剛好出現反差對比，他也在直播上自爆，曾經弄丟33對AirPods，現正在用的是第34對。

▲RM無奈透露，自己弄丟過33對AirPods。（圖／翻攝自VLIVE）

防彈少年團正在日本大阪開粉絲見面會，14日晚間RM開直播與粉絲們聊天，當看到一名粉絲說：「弄丟了AirPods，很傷心。」RM忍不住自爆：「對我來說弄丟AirPods真的太稀鬆平常了，我藍芽名單上的AirPods們，你們現在過得好嗎？」

RM透露，自己弄丟過33對AirPods，目前用的是第34對，說著說著還嘆了口氣，似乎對自己太容易掉東西感到傻眼又無奈。事實上，成員們也曾經笑說，RM雖然腦袋好又是隊長，但私生活卻常常要人家費心照顧。

此外，以一對售價約5000元計算，RM光是花在買被自己弄丟的AirPods上，就花了17萬台幣，也讓粉絲驚喊：「真的財力雄厚。」也有人笑說：「想跟在他後面撿AirPods。」

大乳頭蝦

咁撚大隻airpods都可以整唔見

哈 弱智印狗

尊重啦

嘿嘿

「腦性男」（腦袋性感的男人）

???

腦袋性感應該解冇腦

你好似都俾人撞跌過airpod。

全國1%資優生??

韓國咁撚多人好難唔1%喎

跌AirPods柒啲

瀨屎柒啲

瀨屎係乜梗==

咁樣講一聲好快收到幾千對做後備

再XD唔客氣

點解XD

樓主87

講笑?

米能jer

唔見埋個腦？

個樣成撚個弱智咁 點知真係一名弱智